# Week 10 Response

## Question: On a scale of 1 to 10, how would you rate the sensation in your left knee after the surgery?
## Answer: I would rate it an 8 out of 10. The sensation has improved considerably, and I feel much less discomfort.

## Question: Do you experience any clicking or instability in your left knee during movement? If yes, please elaborate.
## Answer: Clicking and instability have almost completely resolved, which has boosted my confidence in moving more naturally.

## Question: Have you been able to achieve full extension and flexion of your left knee during exercises?
## Answer: Yes, I have finally achieved full extension and flexion. Regular stretching and strengthening exercises have been very beneficial.

## Question: How many times this week have you engaged in weight-bearing exercises involving the injured knee as part of your rehabilitation?
## Answer: I now do weight-bearing exercises daily as part of my routine to maintain strength and flexibility in the knee.

## Question: Are you experiencing any stiffness in the knee joint? If yes, describe when you notice it the most.
## Answer: Stiffness has mostly resolved, and I only occasionally notice it after very intense activities or early in the morning.

## Question: Have you noticed any new or increased pain in the left knee? If yes, specify the type of pain and when it occurs.
## Answer: No new pains, and the mild discomfort that sometimes occurs is manageable and doesnâ€™t last long after exercises.

## Question: Please list any physical activities or movements that have caused discomfort or pain in your knee this week.
## Answer: At this stage, most activities can be performed without pain, but I still avoid high-impact sports as a precaution.

## Question: Have you been following the recommended rehabilitation program? Describe any deviations or difficulties encountered.
## Answer: I have been adhering closely to the rehabilitation program, and it has become a natural part of my daily routine without major difficulties.