# Week 4 Response

## Question: On a scale of 1 to 10, how would you rate the sensation in your left knee after the surgery?
## Answer: My sensation is around 6 out of 10 now. There is less numbness, and I can feel more when touching around the knee area.

## Question: Do you experience any clicking or instability in your left knee during movement? If yes, please elaborate.
## Answer: The clicking has reduced, and the instability is less frequent but still occurs, particularly when I am tired.

## Question: Have you been able to achieve full extension and flexion of your left knee during exercises?
## Answer: I am now able to achieve closer to full extension, but full flexion is still challenging. There's progress, but it's slow.

## Question: How many times this week have you engaged in weight-bearing exercises involving the injured knee as part of your rehabilitation?
## Answer: I have increased my exercise sessions to five times a week, focusing on strengthening the knee and improving mobility.

## Question: Are you experiencing any stiffness in the knee joint? If yes, describe when you notice it the most.
## Answer: Stiffness is still present but has decreased significantly. It is most noticeable after sitting for long periods.

## Question: Have you noticed any new or increased pain in the left knee? If yes, specify the type of pain and when it occurs.
## Answer: There's occasional mild pain after exercises, but it's less intense than before and tends to subside with rest.

## Question: Please list any physical activities or movements that have caused discomfort or pain in your knee this week.
## Answer: Running and jumping still cause discomfort, so I avoid these activities as per my therapist's advice.

## Question: Have you been following the recommended rehabilitation program? Describe any deviations or difficulties encountered.
## Answer: I am following the program more strictly now. The main difficulty is managing discomfort during more intensive exercises.